係咪時候要去海港城shopping 呢

九倉置業（1997）旗下的商場海港城日前貼出告示，稱「除非有罪惡發生，警察請勿內進」，隨即受多方壓力，九倉（0004）首席顧問、前主席兼前全國政協常委吳光正今日在《信報》發文稱示威者「再出師已無名」，「反送中」的大樹已倒。記者今日走訪九置旗下的海港城及時代廣場，已不見相關告示。